一年容易又聖誕

聖誕快樂嗎

日日都快樂 所以唔洗聖誕先快樂